有無玩緊CMB嘅巴絲，入黎吹下水(34) 吹水真係好開心

點解係我1001

推

1000，表示好彩

快樂不知時日過

又完一日12點單機任務

講到口臭，執profile

都幾多時要用英文
我其實有時好疑惑D人係咪FAKE PROFILE

畀佢地睇過一次啦
又話ok
相問題樣問題

不好受

啲人成日用英文 跟住我都會覆番英文

好多人話唔識中文...到底係真唔係

試過借止汗俾隔離，點知完場聽到佢同個fd講話我mean嫌佢，之後有段日子都歧視呢班臭汗友

唔會理，照用中文

tinder預過...

其實男嘅都係怕身邊啲friend大汗
不過冇女仔咁閃埋一邊

咁...影好啲

識過D直頭係美國住...唔明想搵咩人

其實唔想用英文
好地地香港人用返口語咪幾好

好多一式一樣

諗起做hot yoga試過有人大汗到撇去隔離 落雨咁

約出黎傾左陣就被咀
bad kisser...再見

死啦我都成日打英文

bad kisser不了

我我成日個keyboard較左英文就懶轉

好多高教育高人工樣唔差又高大
唔明想搵D咩

召緊呢度啲攝兄幫手

好多人約炮啊真係

嘩 咁進取架咩

可能係我問題姐

我都有fd尖沙咀行去旺角已經沖涼咁
我都係個人發熱咁上下

唔好咁清印象魅力都大影響

屌 開始諗想識soulmate係咪真係唔可以用依d app

Today I am going to talk about...

Tinder 真係未遇過正經
唔代表冇, 只係呢D機會不屬於我

我慣左手勢

覺我係
認真識下我好過啦

絲打出手啦！

沖涼咁又誇張

tinder 遇到既都係叫我美容再唔係就不回

咁都有人用呢啲app但係認真嘅
呢個post大把

香港人用返廣東話傾計有親切感d

美容我就未遇過
果種人有PATTERN, 睇PROFILE都估到佢係SALES

恐怖如果係first kiss 咪蝕晒

傾落會中文嘅 但有時我都會講左英文

我都欣賞你啦B

姐有D年輪...未去到蝕FIRST KISS GE

真ga
不過冇計
friend如兄弟

都係問你返咩工
佢話佢自己係marketing
之後講咩都講到去美容到

約得TINDER梗係咁進取架啦

睇進度同睇對方
好多男仔進取得黎唔識收制
會嚇親人

TINDER機乎搵唔到正常人
CMB就個個都釣緊個最好既另一半觀察中

唉又係時侯繼續工作, 夜D見

咁你努力D搵下我先

勁多我會喺profile寫我好靚仔0毛孔0雀斑唔洗美容個啲

揾個伴都俾人罵

其實睇PROFILE D 相都估到
佢地會營做自己好又錢好識享受生活, 成日FINE DINE同旅行咁

堅做野先BYE

你地會唔會虛報身高
我得172-173懷疑係死因之一

都唔係咁濫架佢地乜人都鍚得落

大家兄弟gay乜野

me 174

me177

po唔po得睇下

好多女仔都想搵個米八
矮撚入唔到閘

以前就話170以下先係矮撚姐
咩而家180以下都係架咩？

起碼你可以恥笑我地矮撚

其實呢啲全部懶歎懶royal相啲我會質疑佢做或者拜金，唔係唔po得但點解全部都係呢啲圖

第二個app match到人啦
有沒金融雞 美容食飯雞 預防教學

diu 毒撚唔識講野 唔知講乜好

依家好多中學雞細細個都已經好高大
係我呢代唔知點解整體唔算高

諗到咩就講咩
最多都係冇人應姐

你留tg 啦 我扮女仔add 你

冇營養

咁又係 都無野輸
人地d相好高質 我覺得自己係0
我竟然問人食左飯未 出面隨時落狗屎
然後dead air

咁大波 成日都撞唔小心high到嫁啦

可唔可以遮樣post

無圖唔明天人合一

唔可以

訓左粒鐘醒左

新人lm

有邊個唔係新人？
最耐嗰啲都係三四日

新人+1

我都會

睇profile嘛

好傷

偶像劇橋段

好得意

到底點樣天人合一 想知

我鍾意你句落狗屎

扮毒撚

hi

巴黎鐵塔反轉

咁po得？

Hey

想壓人定被壓

原來全新

想搵米8 +1可惜我冇條件

做咩姐你

啲鄉下人好似叫阿媽做阿奶

如果我179.999CM係咪都唔合格

未聽過

這些機會

合格

我收

dead air 點得意

好似怕羞仔

聽到好sad

唔建議

認識真我

己所不欲，勿施於人

奶曬口弓嘢啦

同樣粗眉

我係未來等緊你

男人老狗去邊修

周圍都有

修過？條眉出左事似賊

度度都得嫁喎

skip咗你啦許志安

開不了口 讓他知道

小新

修眉真係會好睇左

天人合一

我都想知

真係咁？

唯有再遇啦

美容院有 可以淨係去修眉
Bobbi brown shuumura 都可以 if 你想搵男人同你修

美容院通常做facial都會幫你修埋

笑左

真

好多男仔唔想做facial
可以淨修眉

都係不過唔知佢地點諗
有啲好驚坐係化妝鋪比人修

你地話修眉靚啦，有無啲例子圖俾男士心動下

之前修完係幾靚
但得對眼靚

我以為你會話天降檸檬添

btw 而家邊到修平靚正
上次去已經係台灣

路過宣傳下
好L正

其實夾係乾淨d
不過最近懶 用剃刀

Newbie leave name

我都有睇緊

推到條友仆街

幾錢，街市見到10蚊修眉，想試

你邊有男朋友

頂你哋唔信可能

有陰影

你而加搵到個問題未

檸檬又有乜好怕喔

慣咗喇係咪？

咁 好啦

好傷心

未去韓國

一試難忘吧

你單機算啦

下個禮拜就有廿幾件比堅尼等緊禾

賤人

我勁d 同gay使心同床過 差d比左第一次佢

原來每日 12:31 就會有matching

狗真係唔識分有樣睇？俾人話過似狗

我無你都無

我會match你㗎嘛

利申已被基基pass

點解呀 我都未曾經擁有過

笑死 死警狗

果時細個 應該中四左右 有日離家出走 個基佬話收留我（初時唔知係gay）以為訓疏化 點知孖鋪 心唸兩個男人無乜野 點知第二朝起身摸我 咪屌鳩佢 咪撚玩 果時當佢係哥 覺得佢玩 都無記係心 後黎識到佢條仔先知佢gay 嚇到鳩都縮埋

新人 lm

消防又中槍

如果佢夾硬攪我後面 我覺得我人生會唔同左

做咩

出到pool未巴打

??

魔法師

好痴線 你做咩咁隨便跟人走

傳說中既A0

d人唔信先大鑊

仲咁串嘴

睇完張相好難相信喎

扑扑？扑扑？扑~~

[member你條友 ff有姐姐收留？[/member]

其實禾都唔太差呀

我like你

男神都咁講 呢個就係真相

咁似我

基基

男神求認識

點先睇得出你係A0

係 仲係player,吊豬佢 扮毒

多謝安仔

眼神

唔準鬧佢

毒毒總被欺負

記記

咁多po 點搵
求傳送門

死膠街

繼續吹.jpg

唔該記憶

我架我架

出現了

為什麼

其實佢地想搵個女朋友認真拍長拖，但成日條件好既男女用交友app都會比人覺得係搵sp. 成件事好矛盾.

我有個高靚仔又人工ok既朋友，男黎，公司9成已婚/呀嬋無乜同年紀所以玩app. 但出親去都比人話佢係搵ons sp， 成日話佢咁好條件無可能玩哩啲app，明明佢本身就一啲都唔玩而家講嘢又唔flirt.

我都係準備出去食晏咋

真係膠㗎

求介紹

我係未來等緊你
轉職導師

自卑心作崇

又係有色眼鏡標籤

雞雞去邊嚟阿

其實唔開事 有時未必關條件事
我覺得係命

單機啦巴打
偽毒可恥

其實點解 驚俾熟人認到自己？

但我真毒喎

啱呀, 遲d 姐

我都係咁同自己講

你問我 我真係唔識分

你咩意思呀

傳說,係好耐好耐以前,有個巴打話自己要係20個post前出pool....

哇屌你班人推post快過打丁係乜事

個巴打可能已出pool，唔見左啦

要傾落先知咁又 唔識分

想識

食雞煲啦搵日

介紹下

都係果句啦...識下我

好橙

想吊

我想話...
我都遇過幾次

睇黎你真係好想識男人

你幾碎，五天工作唔使ot?

靚女

問佢少少消防專業知識都穿

多個途徑識姐

無一個無辜㗎

33 五天要加班

利申 唔靚

阿叔成日都俾人話我個樣一定出去偷食
冇可能冇拖拍
但阿叔真係守身如玉 清心寡慾咗七年

有咩好扮喔

消防啲訓練痴_線 完全感受到天災個種強大

係咪講我

你做咩

係我遇人不淑

即係都係靚仔啦阿叔你

我都無嘢食 淨係打下飛機咋

好記得先頭有對 狗男女 害死左個消防叔叔

現職

後生靚仔過下

咁又唔使太急 太多壞人，會有㗎絲打

都有靚仔過啊

喂我個名專登改返同呢度一樣

男女都有食家啦 d女食家未搵到我呀

我細個都幾可愛

果陣讀完中學再升上去 啲女同學問我拍過幾多次拖 我話一次 但俾人鬧我講人話

我地有條件俾佢地搵先算啦！

行山唔帶齊裝個啲傻仔？

我今晚想屌你

即刻入app 睇 原來冇名 疏

後生邊個唔靚仔丫唉

你靠緣份match佢啦

我 成隻狗樣咁

懷仔

我地幫佢加速呀

而加都有18 22果陣嘅七成嘅

相信有我地既「祝福」，佢已經出左pool啦

山狗

12點係更新 我一到12:31 幾次都係 定咁岩？

又真係好多靚女wow

咁一定會搵到，但覺得個啲女仔浪費左個機會囉。

咁唔知了
我都係12點玩

竟然仲未爆post

12點更新 1230提你

:-

自己決定既 邊有得怨人

真係架

都話叫你地hi 下

即刻好驚

寫得hea都費事睇 梳我好衰

Cap低呢句先

其實大家會唔會用啲豆黎LIKE其他人

熟都唔會講呢啲，攞呢啲講笑

笑左 要落地獄啦頂

Like過一次，好後悔囉，條友好串

成交

笑死 我長髮pink 衫大頭相

一樣係犬隻

會 不過人地唔show我

好似用過一次 果陣唔識玩

真 睇左

睇大家既姐，有時可能兩個一見面已經過電。咁有位咪上囉，其實對方比唔比你掂定係想同你保持距離係好明顯睇得出。

可識護士姐姐 近水樓台

第一次就咁真係over ge

唔知你地有冇睇個"社會信用體系"個PO
好X恐怖
高評分可以享有好既福利 相反低評分既就被剝削呢D福利
FB 有篇文有幾句講得幾好
"當一種道德行為降格為一種手段時，即使可帶來好的結果，都是屬於違反道德"
"當一個人畢生都追求更高分數時，他自然心無二致，不會再追求其他人生而活着的目的了"
"人，不再是一個人，而是變成一束束等候被收集的數據，被大數據所圈養"
成個意識好恐怖
仲有就係拒換身份證

別要再說了

壞仔

應該100次先得1次有人覆

我果陣都係

冇

護士好多八婆賤婦

會覆都已經好好

你肯定係自己？

我淨係知佢地好重要
有起咩事上嚟，而佢哋真係幫緊你

巴打有經歷？

仲要吊高黎賣

我試過有2-3個like back 不過之後我好似無咁鐘意

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

我唔會㗎

全港最大...

佢有覆呀，但得戚囉，萬人迷唔識人囉，唉

再搵

也也乖

條友一定188cm高

唔係有限每日見到ge 人數?

廿尾好尾，身高18中。你去狩獵佢啦

係呀，攬狗扮暖男，可恥

都有好多好純品架

酒精消毒 洗鳩鳩傳聞

推左

條友好串嫁 叫佢錦戶亮唔應人

應該係啦

扯高條裙就 打佢patpat

係都要話自己係山下，咪又係player！

咩Q野

也也也也 也

求番號

應該係 吹奏得都

你試下答佢唔大興趣，可有可無。睇下佢會唔會即刻藍剔你

意氣風發

幫佢打針

唔知呢 新手

用咩BRAND

戴晒白衣天使光環 所以出於污泥而不染我好欣賞

我都想知有無限人數

諗起都激動

喜歡哥哥

你無用個心口墊住？除非.....abcdefg

好欣賞呢啲

有仔仔㗎嘛 我親戚三十幾先出pool

想嘔

點解

打爛香水/指甲油試過未

認同，男女婆媽都好煩。最憎係個啲扭扭擰擰一個問題問幾次都唔答。

諗起psycho pass

不過狂收兵

神作

啲人話好好用 係咪

唔x係嘛 想病

香水終極SAD

kiehl's 好用

sosad

改做 今晚想同你響張床度隻揪 點睇

浪費曬啦 白衣天使喔

我願意

pc21304：記＿住我！

喂變左成人台

the game is on!

0呀 你知唔知呢個代表咩概念

喂呀!

kimoji

唔好唔搞我後面

做咩搶我對白

做過老師再去做護士 好彩出到pool咋，好好人㗎好女仔嚟

搶左你就cannot find the right word啦

杭州為左實行呢個社會信用體系
支付寶就開始呢個"電子身份證"功能
用戶要"刷臉"綁定帳戶 連到公安既認證平台
將每一個人既行為實時上報中共大數據中心
加埋5G 配合N部CCTV同每家每戶既智能電器
你既私隱徹底暴露無頻 去過邊 買過咩 銀行結餘
甚至你同女仔msg傾過咩咸濕野
佢都知道得一清二楚
一句講哂
唔好換新智能身份證

.......

我無嘢講

衰仔 動機咁不良

護膚品唔會有純天然野架，99.9%都唔會係純天然

祝福佢

換左既人記得買個rfid protection

俾佢咁坐一坐陣間頂親佢點算好喔

祝福埋你

大家咁話

新野成日都係啲偷雞偷工減料或者加價既藉口 我都好多時鍾意舊野

坐地鐵前面有個188
間條衫
金鐘

男神巴

圈養嘅豬

你又知佢188

你點知人地188！！

目測
用i measure 度過

個賤婦會幫你放_架喇

有無絲打match過警署扑野黑警?

HardGay...識貨

你食唔食辣先

n年前 約唱k 通頂 佢個fd(女)捉住我手表白
我話大快 走左

好大怒氣咁喔 ex?

我食開甜野

旁觀者

身體接觸 正常第二三次掛 攬同拖就免啦，費事誤會

突然之間諗起
我未生日 32先真

有得旁觀咁好呀

眼火爆姐，唔想喺醫院俾咁既人照顧

數下

咩事呀？！

訓左姐

你地好唔好意思 一日爆幾個post

點解可以瞓成咁㗎

搵到我先講

Only 1

今日算慢喇

168?

167

Me

走啦你

平叔（過街老鼠）

無嘅

點解平叔會做咗過街老鼠

日日俾人叫我走

冇紮
重申我只有一張相

又爆啦 點追呀頂

ok 呢d一般早死

BB

我尋日已經明

我收斂下

未搵到 要再搵下

唔使收斂架
我地好厚面皮

嗯

過去讓它過去～

我覺得我有d 對唔住你

多左兩頁我都唔追 直接去最後個頁

好唔爭氣咁笑左

唔洗收

因為我兩分中前先發現我未填完野 唔會show 我出黎
而家填完啦

心地唔好呀你

係咪玩也呀

我笑左啦今次

原來要填曬先會show 嫁？

第三行唔敢講
174
其他各花入覺眼so far都好似差唔遠

我唔知啊 佢好似係咁講

this way /小丸子

Sor9ry
我認錯

BB我掛住你呀

完全明呀

呢次係忍唔住爆笑

但我都係搵唔到

去厠所開完大再check已經追唔番啲話題

完全係形容緊我

錫下先

有緣我地會見

你呢句再加你個名

終於返到公司
已經#95x

笑死

為左表示歉意
我都係返出去做野先

上呢個po 成為我每日既習慣

我會努力搵

我都係

忙完 可以收皮睇涼宮春日先

依兩日我都係

睇左好耐，發覺d姐姐好有女人味

識貨

有d 真係幾靚

嘩
巴打幾大

全部都索喔

我公司有個大我10年既姐姐都好有女人味

[member]我發覺我搵32-33
167-170呢個range
d姐姐好高質 差唔多個個都正
/member]

小學雞

姐姐

有少少後悔比左hints 你地搵添
真心唔靚

大大索 係佢隔離扮經過

帶眼識人喇

屌好毒

大大力

媽好毒呀
直接叫佢教你做文件啦

誰人大大力？

老野
但netflix 有咪睇下
反正未睇過動畫

有幾毒
如果女仔有睇海賊王火影呢d我覺得好吸引
男仔睇更加係真男人

我仲fliter 緊可以點搵
係到撞緊

我真毒嚟

好呀好呀 弟弟坐低姐姐烏低身教背脊我個背脊俾d好柔軟嘅也壓住左

有哂hints都要隨緣

大大力索

me都真毒

又也

仲有好多人
應該個list 會出唔哂 所以自己縮小緊

大佬你唔好咁痴線啦

口弓嘢

成日借啲咦行過走傾計

癡漢